大家覺得日本人入主譚仔之後 譚仔會變成點？？

叫譚醬？譚君？譚魂？
盜賊雞翼？
十小地獄
三小地獄
咁分？

而演，梗演嘅呢。

用大陸口音講日文歡迎光臨

要個倭寇雞翼 唔該

比你地搞到想落街食....

譚丸烏冬迷線專門店

最驚加價

加咪第二間上位

中共雞翼

加到變拉麵價應該執硬

一入到去 阿姐就講21314

重有三哥

好在不嬲係三哥支持者

三哥應該好激氣，當初比你做已經爭食，宜家仲要賣埋自己既心血

三哥
不過屋企附近得譚仔

譚仔正一畀錢食屎既食店
冇食開
利申 食開三哥

譚仔阿姐女體盛

タムちゃん

共匪雞翼

石川五右衛門手羽

有烏冬食

二奶三姨媽些
個豬濛嘩？

好似u記咁
行路三步一小跑

唔覺得有咩分別
日本人買嘢通常唔會改嘢

二奶生二奶死

譚仔日式雲南拉麪

真係賤到冇人有
支持三哥

全店呀姐一齊大叫：二三四！

架仔雲南米線

譚仔日式拉麵

豚肉三地獄辣麵
手打墨丸豚骨湯麵

赤油豚の耳
盜賊手羽

擊地獄一碗

譚之息子

其實唔會變
會變既佢地自己開間好過啦

會有港女排隊打卡

譚仔阿姐會23孖4

三哥係咪grape 緊

21314

三哥可以考慮下攻去日本台灣

變左日資公司 會唔會返工好辛苦？

二奶沙媽些

㗎嬸做樓面

譚仔阿姐着和服

淆肉加畜牲 要烏冬嘛？
勿演山小喇又試下

梗係同阿姐講要個撚大唷米線

賣國賊

雞翼君
勿演太郎

譚仔阿姐換哂做架妹

阿姐變哂日本妹

還我阿姐
如果真係就轉食山哥

手羽先

日資 啲阿姐會唔會頂唔順唔做

薩莉亞

整個三哥樣做吉祥物

21314
講講吓得返
4~~~~~~~~

係門口禁飛仔
收銀阿姐rip

一定改阿叫 譚冠

將所有腩肉改曬做日本叉燒
蒜泥白肉手卷
天婦羅共匪雞翼
麻辣豬耳刺身
溫泉皮蛋

豬吉濃湯美線

譚仔阿姐進化成日式夜總會媽媽生…

要改名叫丸仔米線

タムジャイ

會唔會好似丸龜咁自助夾餸之後先比錢

Mild

阿姐紮晒雙馬尾扮架妹

Milf

支持三哥

21314!

過橋米丼

白地獄湯
紅地獄湯
黑地獄湯

一譚

變左入去食野要講密碼，23314

二拉西乜瀉

福島樂園

泥棒鶏Tsubasa

丸龜譚麵

易一些生些

姐姐會對住你講 2314

易拉生士（213214）

譚仔手打烏冬 冷麵

哇屌咁撚重口味呀

mk個間有個輕熟女阿姐幾正 不個係山歌譚仔

真係好撚痴線

倭寇手羽

會加價

葵興都有呀
成日借d意hi佢手仔